<<<<<<< HEAD
#lil Notas sobre o Git derp:
=======
# lil Notas sobre o Git derp:
>>>>>>> 5c3e9a578abfc26a191e13e082e5c326d1850f12

Criação do projeto:
	
	$ git init

Obter informações sobre o projeto:

	$ git status

Adição de arquivo para ser monitorado:

	$ git commit -m "Descrição da nova versão"

Para listar as versões:

	$ git log

Para alterar a versão atual.:
	
	$ git checkout versão

Para enviar alterações para um servidor remoto:
   
   $ git push origin master

Para "puxar" para o computador.

$ git pull origin master